一齊玩無聊black magic

A係報紙
B係白粉
C係台灣

D係乜嘢？

D係你老母

啱喇

秒

D係樓主條啫

D係西方 ?

D係北方？

咁係唔係你老母？

D係南方？

拍拍...拍...拍拍拍
拍死左幾多隻蚊？

D係馬.......馬國明!

7

其實有字易玩好多

唔係6隻咩？

咁樣好易爆哂就唔好玩架喇

捉蝴蝶

捉
捉
再捉

捉左幾多隻

D. 羅密歐與茱麗葉

拍定手先啦

5

唔係9隻咩